從此冇地鐵有水炮請不要再搞區區陣地戰！

每星期都損失幾十至一百手足
成日話走最後次次都總有一大班人走唔切

之後的目標絕對是春袋場！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

得兩架水炮，你同時搞唔同區唔得？先引曬兩架去同一個區再搞其他區唔得？

以後唔應該分勇武和理非，全部出得去既人都要有心理準備隨時變前線，用人海戰術

咁請問點解決冇地鐵散水的問題？？

扮街坊去搭巴士

一定要轉場